官涌孟蘭節 舊年係停辦咗

其實官涌 佐治五世公園 每年都會搞盂蘭勝會，2020年因為疫情無搞

而嗰個公園就喺官涌接種中心隔離⋯⋯

鄉黑Cap 水Party

佐敦嚟㗎Ching

佐敦無老黑？ 咩節都係D老黑Cap 水系列